比明星更靚既素人？

ipyi

Ig

下邊忽靚

幾正

連登仔好難服侍

可惜生左仔

你皮膚有幾好

你對眼有佢咁大先啦，氣質你識唔識

你食開屎？

成個病樣咁
扮素顏？

有D似藍潔英

識貨